澳門政府宣布向每名澳門居民派發3000元電子消費券，限三個月內於本地消費，另補貼住宅水電費三個月

救樓豬老母

買籌碼得唔得

應該ok

一誠仔又逼害林鄭

香港派 10000 但有命捱過 WARS 先有

1變4 4變12

12變0

好多國家主席

賭場唔開呀

Thx

冇開門

來到這禮拜更加諷刺

又贏

我以前是冠軍

澳門派3千 但係有23條
香港唔派錢 但係未有23條你點揀？

2047 年應該有錢拎

唔會閂3個月掛

香港係有23條再比人扑爆曬個頭

冇必然關係。

家陣D澳門人望過黎
心諗都唔知邊個先係有23條

有冇23條有乜分別？

中共唔好利用澳門話比香港人知一國兩制點，其實佢點做都好，香港人對中港共已經不存寄望....

點解唔可以冇23條但又有錢派?

澳門人而家好撚串

嘩

林鄭又會話等平靜落黎先(開始)傾

林鄭又俾人鞭，俾人SM到成隻畜生咁

澳門係一隻好棋，好好用佢黎攪死港共藍屍

冇causal relationship

連登仔:我係澳門人呀HI

林鄭我屌你死全家
之後十八代都不得好死

香港唔係未通過 23 條
係已經唔需要 23 條或者其他法律
警察求其就可以打爆人個頭

買口罩賣 , 錢搵錢

對唔住，係疫情之後囉澳豬港豬！！！

香港 口罩都唔派

疫症緩和後先派, 仲要立法, 到時應該都8/9月, 一係買籌碼, 一係買新iphone 相反香港乜都無

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

緊係揀澳門
你覺得香港依家有冇23條有分別咩

澳門又贏

ching想去邊到旅行

我會揀可以選特首

又來配合
唱好澳門
連登仔真係易呃
見人地食少一舊屎就話食一舊屎好好

疫後

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share

阿波︰唔得呀，要做靚盤數

其實都話而家只係做戲比香港人睇令到大部份香港人以為順從共産黨就有甜頭

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

澳狗又贏

未有
但操作緊

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share

推

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
用 uber eats 仲可以幫失業步兵手足

仲有全免3-5月的水電費

香港人輸曬

一乘的政治觸覺 可將林奠個冚家鏟制於死命

極度懷疑習豬閪利用賀一誠反襯林鄭的無能

可能2021年先收到

太理想
可能2047年都只係寫網頁招標成功

即係可以瘋狂開用電,用水

林鄭又可以抄喇

林鄭玩 good cop, bad cop
中共玩 good gov, bad gov

我本身都想問

好似話永久性居民再派600蚊醫療券

chur恆電掘bitcoin

三個月
澳門人 明明什麼都總有限期

林奠又被撚

澳門人食軟飯食到無曬競爭意識

林奠速度，要投完胎先收到

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

詳細資料

垃撚圾林奠政府

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

線上賭場

林鄭派夠一萬比你醫肺炎

澳門好野

呢排潮濕
開下冷氣先

仲有中小企免息款項 60萬,分8年還

有資格老西都借

住香港有澳門身分證既有冇個3k

澳門人:
-600元醫療券
-3000元電子消費券
-3個月水電費
-全面封關
-終身葡籍
-居歐權

香港人

仲有中小企免息貸款 60萬

葡藉其實好多人都冇

派錢都有應該就有

有啊，打撚柒你囉

揞口費

我有朋友長期要出國公幹
政府無派到比佢,要公司出番張係因公幹關系長期唔係澳門
先比番佢

有得揀？

無

果5千都未派完

澳門冇封關
不過同珠海聯防 禁發燒者出境
好早已經搵警察捉d湖北人隔離/出境
同埋一早呼籲全民戴口罩
停咗賭埸、戲院、酒吧，關埋公園

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋失業步兵手足

香港一蚊都唔會派，之後D錢全部俾廢老

人人都派3000
整體黎講係無派過錢。

人人都派1萬
整體黎講係無派過錢

拎去香港洗咪得

一誠：淋奠車尾燈都見唔到

澳門而家係大佬，香港係細佬

澳門人少

Pin呢個啦

真係一巴巴追住777個冚家產黎打

錯
澳門政府每人派一張$3000澳門通
必須澳門消費，每日消費上限$300

港共唔做，我地自己做

仲退埋税提高免税額

支持幫黃店渡過武漢肺炎WARS嘅飯劵網

希望有

用一萬億填海，某程度變相上繳中央之嫌?

香港派入 MPF 戶口

真係好明顯good cop bad cop

仲要澳門通係何厚鏵嘅

年年派ok

如果佢派3000俾我，我即刻捐返3000俾星火同612

香港 極速批派4500$
填表後兩年後收到
到時人又死哂 失業變番上班 德政也

香港而家已經同有23條無分別

Skyscanner大陸嘢

咩叫電子消費卷？

咁你同屈一個弱智做愛恩斯坦有咩分別 林鄭係終極真心膠 則你食屎仲當自己好人

香港出世香港住都成廿年，一年去一次澳門都唔知有冇，派錢都係寄cheque 過黎
年年都係咁攞，証乜野明

識玩

仔女都有

Adore

我估係澳門通

何生

點睇依家香港都離譜過有23條

屌，有消費上限
300 百蚊，要過黎十日，呢招絕

冇用，阻市場回氣就要付出更高成本，而佢之所以阻撓係因為佢想養澳豬。

7折收 去旅行

個 post 好酸 ,
又唔讚得
踩又唔合理 點算好

我諗就算再弱智都知醜 林鄭只係表面硬淨

香港人 有關愛基金
我仲要拎唔足 屌佢老母

唔好諗太多啦

死坡狗，冇言論自由冇民主，民生幾掂都冇用
死澳狗，冇言論自由又奶共，派幾多錢都冇用
死台狗，人工低（物價低唔提），總之冇撚用

香港人冇言論自由冇民主冇民生冇錢派人工低物價高，總之世界第一啦

澳門政府透過團隊在內地設置口罩生產線，為大灣區包括澳門供應口罩，希望可以用作澳門第四輪口罩供應計劃

限買華為

死坡狗，冇言論自由冇民主，民生幾掂都冇用
死澳狗，冇言論自由又奶共，派幾多錢都冇用
死台狗，人工低（物價低唔提），總之冇撚用

香港人冇言論自由冇民主冇民生冇錢派人工低物價高，但總之世界第一啦

全國最大的線上賭場

力報講

淨係覺得突顯到香港政府幾咁無能垃圾
藍絲都開始反政府

算撚數啦，咪又係做傀儡show，想boost澳門取代香港，等啲人撤得7788，香港就無人care咋嘛。

其實係物價一定升，果到升幾蚊，呢到升幾蚊，條數咪係返到
中學雞econ 都識

每日換三百，船飛都係返到

好過香港乜都冇
自由又冇民主又冇錢又冇連口罩都冇

話唔定一完咗WARS
柒婆立即衝出黎話經濟逐漸復甦
睇唔到市民生活有困難
佢認為派錢係對市民唔尊重
所以取消派一萬蚊

做香港人真係好撚慘

一國兩制

平靜落黎就話傾黎已經冇意義

買機票都得嗎？

Lm

香港無23條但仲23條過澳門
又無錢派

煤氣費呢？唔使叫石油氣好方便喎

人少命貴

你同蝗蟲有乜分別